導演李力持 fb 帳號 違反守則被封！

近日多次在網上發表親建制言論的導演李力持，因為違反 fb 社群守則中，有關暴力和煽動仇恨的規定，被封鎖帳號；《蘋果日報》引述 fb 發言人指，該賬戶「多次違反多項 Facebook 社群守則」所以被停用，強調 fb 禁止用戶在平台發佈暴力、煽動犯罪或宣揚暴力的內容。

李力持在自己另一個帳號「李大力」，上載多張截圖，顯示他原本的 fb 帳號「李力持」因違反《社群守則》規定被停用，未來 30 天不能發文或回應，他亦貼截圖指，自己一度開了一個新賬號「李力馳」，但亦在短時間內再被停用，「洗唔洗貢快呀」；他亦有將相關截圖貼在個人微博，有大陸網民留言支持，「撑你，李力持导演」。

藍絲係柒啲架啦